（有圖）Play of state出現胡師傅咁大件事冇人講？

2:08:18

SIFU